警察而家係等緊一個機會

係咁打你地, 等你地開始火還拖, 之後名正言順話你地暴動, 咁水炮車可以出動, 777 就可以呼一口涼氣!!

不嬲佢自己都覺得名正言順㗎啦

少嚟依套